[
    {
        "randomId": 745
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bibiri ngo piii",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Imvura ku iteke",
            "correct_answer": "Imvura ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kagaju irasekura umusenyi",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_2": "Amateke",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Inda mu nnyo",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Ikigagara",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka ikarisha mu Rwanda rwose",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    }
]